琴晚psg果場個裁判係咪on9?

人地跑緊番去回防，個裁判就係隔黎攝入去又唔夠快比人撞跌，之後起身第一反應係kick番個球員，再送多張黃牌兩黃一紅趕佢出場

個球證照計以後都唔洗吹啦

有意圖踢鳩個球員仲要趕人出場

仲on9過大陸

小鳩器

好撚少器

kick人個度

kick唔跌

裁判

痴線
真係打多個

球証個角色應該係穏形
阻撚住人已經唔啱

係死物

球証真係好ar 訂

留名睇後續

裁你老母判呀

痴撚線仲要收山腳勾人

睇咁多年波都係第一見

可能佢屌鳩個球證先俾牌佢呢

收左幾多

咁樣踢跌人點都講唔通啦

罰佢終身停賽喇

法國光頭佬都係特別on9

如果佢係李健和，就有好戲睇

薛之謙我聽過，裁判之謙真係第一次聽，一路唱歌一路踢波架？

笑咗

法甲

有冇諗過當你快跑緊既時候，忽然有樣人咁高既野出現係你面前，反射動作會係咩 ？

乜水

謙虛個謙字
同嫌疑個嫌字都分唔到

笑鳩你唔識字仲問返我
你咁樣唔似唔小心打錯字，似唔識繁體字多啲啵

哇 好撚有趣呀

屌 你估你好似webb踢緊friendly咩

On9當有趣

球證係死物，繼續

垃圾法甲波都有人睇

裁判jm9

遲啲撞到石都紅

個勢似唔小心推左個球證一野,
不過唔成黃牌理由,
之後個球證又肉酸kick返個球員,
球員應該粗口屌球證,
呢一下就食黃牌

本身條仆街走埋黎入攝都抵死 訓低左仲伸隻腳出黎kick佢 呢下跑快d都傷

俾黃咪算.....kick返人報復真係好肉酸

我地好多psg迷淨係睇歐聯
法甲無競爭性唔睇